用文火慢炖，再煮1到2分钟。如何让dal makhani成为最奢华、最油腻的dal | Joe Yonan | 2020年11月20日|华盛顿邮报
我们的ElephantEdge项目吸引了来自世界各地的人来创造对这些温和巨人的生存至关重要的最佳技术。人工智能能让大象赢得优势吗|沃尔特·汤普森| 2020年11月20日| TechCrunch
它宽阔而温和——像科罗拉多州一样，上游的果岭被征收了沉重的灌溉税，加上自7月以来这里就没有下雨过——我们涉水到令人振奋的水中去擦洗小径上的灰尘。在犹他州沙漠的山地自行车上，一次前所未有的大学聚会|约翰·布里利| 2020年11月20日|华盛顿邮报|
虽然它们是微型卷心菜，但它们不如大型卷心菜那么结实，而且可以从更温和的护理中获益。抱子甘蓝指南：如何选择、储存、调味和烹饪多种蔬菜| Daniela Galarza | 2020年11月20日|华盛顿邮报
Byrnes说，更大的翼展给了colugo一个额外的“翅膀区域”，可以提升和减慢动物的速度，使其比其他滑翔机下降得更平缓。在马来西亚的一个凉爽的夜晚，科学家们在树梢上追踪神秘的秋葵|姚华洛| 2020年11月20日|科学新闻
古兰经的书页在空中飘动，然后轻轻地落在瓦砾上。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
“绵延起伏的山峦”在我的轮胎下滚动得不那么轻柔，但英国乡村的景色令人昏昏欲睡。与吟游诗人一起骑自行车|卡拉·库特鲁祖拉| 2014年12月28日|每日野兽
抖掉多余的面粉，轻轻地放入加热过的油中。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
将面团分成两半，轻轻地将两半拍成一个1英寸厚的圆形圆盘。制作“咀嚼”卡拉霍尔的南瓜山核桃派|卡拉霍尔| 2014年12月26日|每日野兽
将一个耐热碗放在一壶慢慢炖开的水上，确保碗不会接触到水面。卡拉大厅的圣诞节款待：朗姆酒球|卡拉大厅| 2014年12月25日|每日野兽
发黄的手指再次开始玩弄书皮，从一个书皮传到另一个书皮，但总是缓慢而温柔。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
她目不转睛地盯着他的眼睛，温柔、平静地说了接下来的话，但似乎是另一个女人在说。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
但是他轻轻地把她放在旁边，说：“我宁愿在这里，好马达。”然后走进来，锁上了门。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
我们轻轻地把他放下来，双臂交叉放在胸前，沉默了一会儿，向他的去世表示敬意。原金|伯特兰·W·辛克莱
然后，男孩和蔼而温柔地把眯着眼睛的人带到谷仓上玉米垛的地方。滑稽猪眯眼|理查德·巴纳姆